岩岩英國回港，酒店隔離中。你問我答

好撚悶 做撚左2個Covid test.

係咪有得簡居家隔離

點解咁睇唔開

無。英國返香港一定強制Hotel quarantine
如果你check in無book hotel information
佢唔會比你上機返香港的

英國封城，工都無得開只可以返。

三餐食咩

有無相可以睇下
過程點樣難唔難頂
班機多唔多人

過幾日到我番，巴打你住邊間酒店

餐餐叫foodpanda?

只能Food panda or deliveroo

你想睇咩相先？
咩過程？
班機無乜人，我坐BA返黎

觀塘

Yes

你機場做個test快唔快

如果喺香港落機之後驗到陽性會點

返黎做咩？

快 1分鐘做完

你話香港機場定英國機場先？

入隔離村掛 我陰性

做野

英國果個，等得耐唔耐
我仲book咗班機起飛前5個半鐘做

等一個鐘左右有結果。
做都係1分鐘，而且機場做無咁辛苦。
太早啦。我前日走都無乜人做。你坐CX or BA?

Dorsett?

60-90mins email會有通知

11樓？

No

點解咁講

Ba 我班機早兩日突然取消咗啱啱改機票
應該真係好少人坐

咁睇黎佢隨機派房

佢本來派我11但我轉左

咩原因轉

成個隔離要幾多錢

Ba

BA好d, 無咁多人。而且落機5點可以去hotel等result
我fd CX早上7點落機。等撚到4點先走得
我suggest你book 5點做test 你9點上機架啦。

睇你咩酒店姐上網睇14日既價錢囉

癡撚線好正喎，希望我班機都冇人
我仲加咗成千蚊揀位

青衣間房真係世界級

其實我覺得坐BA好d 少人d safe d

機場點去酒店？照坐公共交通工具？

衛生署有冇video call你?

放心 半機都無 你3連位既話可以打橫瞓
你upgrade會覺得自己傻豬

6千3左右 不包食

見到間房個景差。唔舒服

你住緊？

Ba要去青衣政府安排既酒店先 坐大巴
之後negative就自己揀交通工具
有的士 同免費青衣機鐵大巴

我九月嚟英國坐premium econ成萬四蚊，仲要差唔多滿座
今次先5000幾已經有交易

幾時check in 架你？
食咩？

睇左個floor plan 中間果排都係望工廈景

屌好撚後悔upgrade 咗揀埋位洗多幾千蚊

我今日的士直到

你11？

屋企人拎野黎呀 早幾日check in

想問係英國做測試喺機場做 使唔使book定先定喺點
係咪又要再預早啲時間去？？
Thx巴打

係

要上網book

的士148

係咪係香港做完test 係機場/青衣隔離酒 自己搭車再去酒店隔14日？

望咩景？

food panda好貴

你坐咩機？cx or ba?

要book
No walk in

Ba啲飛機餐咁渣 好少人坐ba返既
Cx同ba差唔多價錢 正常都揀cx既
不過ba carry on 23kg係世界級

唔好自爆好啲

如果你下午Landing >係

坐ba住硬青衣 一日一班機

我over左2kg 無收我錢
平時我坐cx 都40kg
但應該都好多人會坐。

ba阿
如果positive係咪就收工
我google下先 thx

會唔會有人check 住你係咪check in左
屌想係屋企隔 會乖乖隔離的

Ba最好食嘅嘢就係問佢拿曲奇，同埋派嘢好鬆手
個陣話想飲可樂俾咗4罐同

堅貴 不過睇過deliveroo 話第一單叫夠$100佢之後14日都免運費 可以望下

我唔係11樓
我頭先見到11樓個景唔對路。即刻轉左
而家個景好十倍

依家D 機任你坐啦
咩事咁睇唔開加果幾千
到時班空姐係後面笑尻你

我覺幾好
我fd坐Cx 7點land
係機場坐到4點幾5點等result 先走
而我就去hotel訓教休息等

佢話你起飛前4個鐘開始可以test/起飛前2hr45mins會關個testing center不過就你到機場已經可以去做test
利申起飛前4個半鐘到

係咪做heathrow機場個test？

慣咗坐長途機要揀舒服啲

咁你book5點做test啦。好夠時間

機場平靚正

我都over左 都係無收
啲中東人真係好鬼hea

機上面點食野?

你酒店係咪訂咗15晚

要帶手帶架

你要activate 個健康手環 你住第8-9日衛生署會有人黎幫你test多次（自己做） 所以偷唔到雞

我拎左3支wine
Cookie真係幾好食。後悔無拎多d

我睇到。但唔知佢點搞。唔知使唔使入咩code
我死叫都叫到100嘅

全程瞓覺咁制

我係英國買定一堆帶番去隔離個陣食

話說落地果日青衣酒店啲嘢食點

指定酒店定是但book 間14日就ok?

我諗佢應該計入你acc

你好衰

普通 唔好太高期望
落地果晚雞扒飯加三舊冬瓜
早餐炒炒+2舊饅頭
擺得入口既

幫fd問

1: 如果香港住所只係我1個人住，可唔可以自己返自己住所隔離而唔使喺酒店隔離?

2: 如果一定要酒店隔離，政府話要有訂酒店嘅資料，咁我show 果張e statement得唔得?

3: 喺高危地區返香港，佢話一定要上機回港前3日做武肺test, 咁有無指定邊d機構做先認受? 係咪只要show到張doc簽名cert證明武肺negative就攪掂?

英國撐唔撐侵侵

依家是但都得 但最好叫屋企人打去問 因為依家唔係間間收隔離/英國返

咁酒店咪當左你第一日no show? 我見要訂落機計14日

我買咗合味道（香港製造）帶番香港

晚餐

早餐

1.唔得
2.可以
3.其實chp有寫要間機構有iso15189既認證

但你係真係要入住的

Okay bro

我落地打左去酒店講會遲一日到

你講個第二次test係自己揾人寄出去嗰個？

1 唔得
2 啲人話登機個刻已經要印出嚟俾地勸睇
3 機場到做就得啦 唔受nhs

晚餐同你一樣
今日早餐

晚餐一樣早餐唔同

原本諗住移民定果邊讀書 ？
如果係以上兩者翻離托柒

第二次係到香港機場做果個

好彩3月番左黎 果陣倫敦都封城 無野做，果陣番到香港可以家居隔離

起碼4盒先夠我食

好掛住香港好想快啲番

果邊爆咁勁 如果去過想返黎都正常既

有咩好掛住 垃圾地方離

1 唔得。一定要hotel quarantine
2 唔得 你要同直接hotel website book, 因為hotel要出返張official嘅inform 比你比政府睇
3有指定，最好機場做，如果有得話。
你英國返？

撐Joe

2.果度我show e statment就得
提一提 要你negative 先可以check in 所以你postive係無可能check in到

唔計政治，嚟英國感受下你就明
封埋城乜都冇

其實無咩特別 去supermarket買野人又唔多
你唔好去bar飲酒食飯其實無咩野 個人認為舒服過香港好多

師兄你邊到，我oxford排隊排成兩三個字先入到去

屌 唔撚係掛

我九月先係英國
日日係屋企 地方又大 花園又大 得閒出去行下 weekend 睇足成日波
爽到

都敢問巴打依家響邊 就算香港幾垃圾 去過外國就會明點解啲人會思鄉

coventry

唔會當no show 佢地會知你係去左青衣的
所以你都一定要book落機個日14日packages

咁始終要出下門口既

依家係咪仲可以經英國去歐洲?
留到半年?

有錢就是任性。其實我見好多留學生坐business 好有錢

我都係成日留係屋企，不過我香港屋企大過呢到嘅屋

一啲啲wor 唔係度度都要排隊 佢地果度啲social distancing 真係好鳩流

我本身唔食飛機餐。唔like個味。

14晚

但架機少人到咁洗鳩任性咩
一個人霸3個位仲闊喎

最撚平既test又快 無得輸

Btw 你覺唔覺得個冷氣機好大聲？

咁長機程唔食野，頂得到?

佢地有鳩社交距離咩，一出門口又除哂口罩，酒吧唔開直接買酒坐係地下飲

我前面個黑鬼咪打橫瞓

都不是

Business trip

覺呀 但我好快瞓著 仲jetlag 緊瞓著就咩都聽唔到

我明

日日都行boots tesco

Sorry我想問第8,9日嗰個test係咪自己揾人寄嗰個？

所以我見美國啲人屌trump抗疫差我真係得啖笑
自己都唔戴口罩 講乜鳩
仲要出街戴布口罩

我掛住香港啲嘢食掛到癲

Thanks

咁可能我英國間屋大香港好多所以爽好多

香港始終係我地屋企

Lockdown 乜都無得做。仲唔走

都係check in 果陣front desk講 佢話到時有人收走

都叫放14日假嘅

Okok 唔該

做咩番來

Brum here 不用排

真 日日食啲pizza nando都食到厭後尾自己煮

好唔該晒

酒店幾錢晚

Uxbridge 不用排

Home sick
係英國勁想食香港野

睇你住邊間

Coventry 悶到不得了

一係China town一係自己煮 Chinese takeaway都唔夠自己煮好食

Rich

香港屋企贏夜景，呢到望出去冇嘢望

發覺Morrison 啲扒正過tesco啲扒

我頂到。成日都係上機飲下wine and cookie 就算

個邊真係一份工都無得做？

勁jet lag

但不可否認英國風景係幾好J

咁係因為你香港間屋咁既質素 有幾多香港人住到

咁大地方打掃實好麻煩

你如果做前線人員職位啲鋪都唔開做鳩咩

我都係。

日日6-8點眼瞓 3點幾醒

我都係咁諗。

係，英國係行出街周圍嘅景色都靚
空氣好到冇得輸

Kind of

又唔會

Lockdown no business

屌其實我都係好驚打掃屋企煩唔敢住house

我日日都買chinese takeaway
完全唔想食西餐

唔鋪地氈應該ok既

白鬼都失業啦。你話呢

送外賣嗰啲呢？我見有啲人過咗去都搵到工

我琴晚12點眼瞓 4點醒

我以為自己適應到但西餐真係食得多好悶
係好撚悶

所以真係睇人 我反而覺得好舒服 人又少

你帶咗幾多錢去？大約用咗幾多個月？

唔出得房門
Reception拎比你

而家返香港唔洗響亞博坐？

呢一刻揾工嘅失敗嘅點都多過成功
成功嘅擺上網失敗嘅唔敢講
解封之後就應該好啲
你預係到送外賣自己要有電單車唔好諗步兵

酒店要俾幾多錢？

所以D 酒店係最撚污糟

我日日都食中餐

同問

呢到啲中餐好鳩難食

唔洗 響t2坐

每個人都唔同

我呢間還可以接受

有無去過China town呀？ 你響london可以試下文興 啲fd話係China town最好食既酒樓

可以但個廁所去水一般

Oxford慘過死又細又冇嘢行

左膠當道你想點

仲特別多asian 我個人感覺響街見到亞洲人臉孔最多既city之一

其實西方發達國家啲人安逸咗太耐基本上我諗5成左膠3成政治冷感兩成正常人

帶個煲仔自己煮唔得咩？
叫人幫手買餸

依加啲asian死哂唔見哂

可以 前提有人拎個煲仔俾你

其實我之前考慮過。不過返香港前14日去d無咁嚴重嘅國家玩14日。例如可能瑞士。再直接由當地再返香港
咁咪唔使上機前做test 又可以home quarantines
唔知咁work ng work
但後來覺得好煩

oxford我10月去都有 依家唔知了

一封城啲asian人間蒸發咁

我都有 但我都覺得好煩 因為英國high risk 去無咁嚴重既國家都要self isolate

都好過西餐
Birmingham okay

三燒都靚仔嘅

咁都幾正 去果邊就係想見少啲asian 見得多反而覺得怪

我食過。都還可以的

未試。今晚try try

屌你好肚餓大碟到
幾銀

Hotel話不能煮食

唔可以太多紙巾 會塞

以前oxford多到你懷疑自己去咗支那

Oxford 我前幾日先去完 無乜

係。走哂啦

大岩蛇？

但其實佢話就話Self iso 姐。你都唔會理架啦。
今次我由香港去英國都無self iso
第二日直接出門做野算

我信你 因為講緊10月我揸車兜oxford都係見最多asian既城市

屋企人朋友可唔可以攞啲嘢俾你？

坐監定隔離點解待遇可以咁差

£9 呢到公價。Brum 幾間中餐三燒都係9

怕煩呀始終 唔知洗唔洗prove
不過去英國真係好流 我都係無理第二日直接走

可以。但不能上房

但間房係唔錯 人地話不能煮食係怕有味姐 響酒店角度都唔係無道理既

呢間可以

手帶我都除撚左。好撚黑人憎

有冇plan 過呢14日有乜好做？

我仲戴緊 成鳩日刮到我

做下運動 斷食同睇劇

本身去做生意？正常人而家去左都唔會番來

即係佢要放低喺櫃檯，跟住你落去攞？你唔可以見面？

酒店姐姐（嬸嬸）會拎去你房門口然後敲你門

係咪仲係條濕鳩紙帶有層膠咁

唔該晒師兄，希望你可以早日渡過難關

我就係去咗再番嚟嘅人
其實身邊好多人都番香港

全膠帶依家係

點解唔除？你都唔會出去架啦。
Btw 條手帶唔會響架可？

觀塘又係隔離唔多

我都唔想返，公司要我返。都無計

Me too

我唔知呀 所以無除 但我諗應該唔會響 轉頭除左佢

巴打響咗記得上連登講聲

我琴日已經想除 但諗到今日會入黎先帶住扮嘢
除啦。都唔會出去。

好難除wor你點除 你activate 左未 佢要你activate 入境果陣佢叫你響房行1分鐘 我瞓響度10秒就搞掂左 on99

追晒post，唔知有無miss咗

請問喺英國機場做嗰個test，要幾多錢？

80鎊

陽性入醫院嘅話，可能唔使14日好返就走得

80pounds 要book無walk-in

好

呢間咩名

可能呢個字 可圈可點

係有小小難除 我隻手都紅哂先搞到
冲下凍水再茶小小cream睇下得唔得。
我都係15秒就activate左

80

唔會啦 巴打想住院？

你劣出黎？ 咁我應該唔得 戴果陣佢問我要唔要鬆啲我揀左啱啱好

樂意

劣呀。其實我都係岩岩好。不過慢慢咁劣。
都劣左成分鐘先得。 你得左話知

開post 答吓英國問题？
移民 讀書 揾工 揾屋 ...

相反我身邊好多人動身同準備動身

Btw 啲水佢daily有3枝但你要打落front desk 叫佢搵人拎唔係佢唔會擺你門口 另外可以request多啲水

PE 5千幾

機票同一個月租差唔多
返香港做咩

都係英國翻 尋晚住青衣真係好唔掂

Cx econ來回都係4000幾既時候 咩都有可能

幾污糟下 仲話有消毒過
睇過？

其實你哋有冇諗過翻黎香港會無機會走翻出去？

啱啱得左隻手帶變晒形

我地應該同機
你住邊間hotel

想參考下 見人地話要帶兩年錢

唔會
辦法總比困難多

用特區護照走咪得囉
一定死要用bno走咩

有人話2萬hkd就夠prove你可以生活6個月
假如你想行5+1

恭喜但你原本諗住帶14日？

同埋都見有人用bno走

我唔想 但見佢好似有晶片響入面唔知測咩姐

其實去英國又做得d咩

繼續幫fd問

如果我去嘅地區，係葡萄牙，葡萄牙未喺香港個高危地區list, 同樣係問題1to3

1: 如果香港住所只係我1個人住，可唔可以自己返自己住所隔離而唔使喺酒店隔離?

2: 如果一定要酒店隔離，政府話要有訂酒店嘅資料，咁我show 果張e statement得唔得?

3: 返香港，佢話一定要上機回港前3日做武肺test, 咁有無指定邊d機構做先認受? 係咪只要show到張doc簽名cert證明武肺negative就攪掂?

應該就可以

唔係香港正苦列為高危地區都毋須強制酒店隔離 同上機前要有test去prove你係negative

講真 無咩影響 佢加快溝淡香港姐

Btw 食咩做晚餐好

返到香港叫咩都得啦
不過有啲心郁郁想叫一次早午晚餐

睇呢個會好啲 但幾時列為high risk係不好預知

有冇得叫frd入房

我打算叫個車仔面。叫夠100蚊

梗係無

聽落都好正下

屌你老母返嚟播毒？

5個餸加份口水雞

番到黎就有野做？

Same而家發燒去咗醫院

班機好少人
但係機場等咗10個鐘

講播毒都唔夠啲咩粵港澳免檢疫既港人播啦

睇黎係cx

等你包膠

你地都係一鳩樣
香港本0確診真係多謝晒你地
發覺香港幾努力都好都會俾你班仆街破壞曬

Positive?

我地上機前做左test

個test 一定準?
好心你仆街就係原地就唔好返嚟住啦！
屌你母
講到你地無事咁依家啲毒啲嚟？

徐晃幾大

巴打冷靜啲 我地呢啲高危返黎做3次test
上機前自費
落機後一次
8-9日一次
咁都話我地播毒 咁我諗孤島先適合你
咁當然上機前既係lamp test
但落機後係pcr
8-9日未test唔知

13號開始全部都要強制酒店隔離

屌你老母都個test 100%準就無源頭不明個案出現，你同支那人一樣自私自利嘅大仆街

3.提提你唔好咁早做test
我老豆之前轉機翻香港咁岩有delay之後有條友個test岩岩過左一個鐘俾人拒絕上機
我爸話都唔知佢點算個機場國家仲要勁偏遠

想問邊度講上機前要做test? 非高風險地區番都要？

你好激動
身邊有人中左？
源頭不明我個人認為係隱瞞病情/非高危地區/叫雞群組果啲啦
之前香港再爆都話源頭不明嫁 後尾都係死死地認係大陸落黎
但大陸夠話自己0確診啦 你又係唔係真係信？

我都講左要前後做三次test 係三次 咁都negative咁係應該屌鳩啲lab唔係屌鳩有需要返黎既人wor

收嗲啦仆街

我聽講發信息都有機會中Covid, 你仲同我地2個講過野。你小心d

我只動身去英國

其實你應該屌鳩俾我地返嚟既航空公司同香港正苦
你咁想潔淨香港咁想問你有無日日都家居隔離無出門口 食光食空氣好啦 個武肺會透過黏附響物品表面傳播 外賣都唔好叫呀

你地唔帶毒返嚟點會有中招
捉你班仆街打靶一啲公德心都無

你肯撚定防疫撚黎。咁撚驚死唔好出街呀笨

你前設係我地有毒 咁我地無毒又確認左無毒咪好無辜？

準備1月返香港
你覺得1月會唔會取消唔洗酒店隔離？
大拿拿俾4，5千蚊
拖到就拖，再唔係可能2月先返
另外想問如果喺Birmingham 去Heathrow 做test最平check d private clinic at least £200 up

你出街都係協助播毒
話唔定你都係隱性武肺患者 做咗全民檢測未？

叫左100蚊車仔面。忽然覺得好飽

自私到仆街，睇吓點解你地有幾多正評

返嚟把撚？

唔覺得會 因為英國啲撚樣咁抗疫法 步緊美國後塵黎緊又聖誕 你都唔好太樂觀
聖誕=我地新年
Heathrow collinson依家一定係最平 但到時唔知

Home test kit平好多 ~£120~£160
不過要搵啲係受認可嘅先得
一月返都好大機會要做

100蚊我聽到都飽啦

So what

我都啱啱翻，係機場坐咗十幾個鐘
人都顛

坐BA咪幾好

但果啲要等 都係去Heathrow 機場做最抵

Cx飛機餐好食啲呀

我都唔會食

我都無食 除左飲水成程瞓覺

英國人友善嗎？

你肯同人講野基本上都友善
但你粒聲唔出就係一個Chinese

兩萬一定唔得啦，仲未計比租同按金..
上網見一家三口帶15萬租完樓得返10萬以下

影下三餐食咩

有食，前後左右都無人
好多人畀人彈鐘，check 唔到 in

咁正我果班好似都可以
Check唔到因為positive ?

話佢地個test 唔啱規格

識人係咁...個別例子 純粹prove你可以生活到6個月
唔係真係可以生活到6個月
其實要幾多錢好睇你開支係點
Detail啲交俾其他巴打答

其實隔離到一半，洗唔洗再做多個test
點解好似無同我講過

咁佢地無留意個標準 nhs既唔受 同埋要有iso15189認證既機構

我果間酒店（即係樓主果間） 有講話會有人黎俾test kit 我自己驗 到時會有人收

我見佢派啲資料同翻到嚟個日 都無提過

我指樓主同返來個啲

到咁上下會有人打比你

第10日嘅時候有人會上門比樽仔你
第12日嘅時候朝頭早做佢會過嚟收
冇咩事嘅話第14日就自己走得
有嘢佢就會送你入醫院

Ic 唔該曬

係咪坐得BA027呢班機返黎都幾乎肯定要係青衣瞓一晚
我表妹搭呢班機返..係唔係未夠16好似話要監護人一齊困獸鬥14日

黎緊一月加拿大返去，無得屋企隔離真係好灰
之前屋企隔離都叫可以係屋企做下運動打下機，宜家要屈係酒店房，仲要餐餐食油淋淋外賣14日，酒店加埋嘢食錢好貴

無啦啦轉咗做強制酒店隔離

喺間房煮食會唔會火警鐘誤鳴
以前聽過花灑開關打開灑水

就咁睇就一定係啦
但監護人就唔清楚

你無咩煙唔係熱到要著火應該無問題
你可以試下叫屋企人俾個電飯煲俾你 用個電飯煲煮麵煮飯打邊爐
但其他會大煙既就唔好搏啦

無辦法啦
奶共奶到咁

關咩事點解唔留喺屋企？要返嚟香港開工？

好撚飽

Deliveroo

所以點都係機場做最好
又平又快又合規格
呢個test仲要只for英國返香港only

仲要又平又快

因為開支其實好大。你未搵到工之前就一直燒錢。
唔係個個都頂到

聽講要

我都係check in嘅時候先知

係。一定青衣
但你表妹單嘢我都唔知

其實係hotel 都可以做到運動嘅

有機會。就好似會當左你食煙咁囉。
所以制唔過。人地叫左你唔好做就唔好做啦

邊到夠位鋪張瑜伽墊都鋪唔到

夠wor

屌 收唔到驗證碼

之前日本返來住荃灣絲麗，果14日真係日日思考人生

叫deliveroo 係咪可以送上房？ 定還是送到大堂 自己落去拎？

無得落去拎
我係送上房

師兄有錢
我之前住最平嗰啲
四千有找 都係不包食
但係真係有啲窄

做Tabata lo

我都夠

個間出名細

有無相？

14日酒店要幾錢？
宜家酒店有冇平

我呢間係送大堂。大堂員工送上房

你快d去d酒店打鳩佢地啦

上面有人認真答咗你兩次，冇point就咪撚阻鳩人睇post，免儉嘅唔屌，屌個班隔離嘅，你都幾撚好嘢，個位user講咗做三次test低風險過免儉個班多多聲，幾個月前唔撚封關丫拿

屌乜丫，係有人要瀨下地硬先安樂

間間房一樣大既

屋企人唔拎得？

平左 但睇返你book咩酒店 響Agoda 之類睇完之後仲要打去/send email問果個國家返黎既收唔收

佢點帶毒翻香港，三個test？就算有，都係計儉 測到，即時入院

可以 但都要屋企人得閒 有啲可以叫外賣有啲唔得 要問返想book既酒店

係英國讀咩

果位仁兄愛港 又好緊張個疫情姐 明白嘅

咁有冇得酒店自由活動
Like gym

唔覺佢地有幾自私，前提佢地有做測試，有跟翻規矩，冇偷走

係咪即係唔出離開酒店就唔算違反檢疫令

真心唔知

啱
咗
樓主唔識打字

無 只可以響房 我同樓主果間check in果陣俾一張房卡 只係響開門果次有效之後就失效=你真係出左房門就入唔返房 違反強制檢疫令罰25000同坐6個月

英國佬一撚定撐Joe biden啦
基本常識黎

大約幾錢？
咁麻煩 仲要問收唔收

即係出咗房門就報得驚？

只可以響房 當然你開一開門望下條走廊拎下外賣/屋企人俾你嘅嘢唔當違反啦

報驚我諗都會

賣相幾一般

觀塘dorsett就～6300不包食 14晚
見過平嘅有4000幾都有 當然間房都細啲（應該）

正苦恩賜既免費晚餐+早餐 仲想點

如果返黎唔係book list入面既酒店，可唔可以2個人入住（另外果個唔洗隔離，係香港住）

唔係間間酒店都收隔離wo，原則上得list 上果D先收

我諗除左同班機既人 唔係都唔可以外人探訪
利申 我果班有情侶瞓青衣係可以同房 按住個邏輯應該一齊返係可以住同一間房
但係可以book list以外嘅酒店 當然可能有隔離價/唔收高危地區嘅可能

當然會預先問左酒店先，唔得都冇辦法

如果book完 拎confirmation 再cancel refund , 拎之前嘅資料上機有無得諗

如果唔係探訪係一齊住呢

Rosedale果陣問過係唔收英國返嘅
Regal旗下都唔收隔離客FYI 10月尾問嘅

中國人嘅根性

之後佢會打俾你去你報嘅酒店俾test kit你當然可能英國高危先咁啦 但11.13之後中國以外都要酒店隔離就唔知係咪清一色啦

如果你係窮，機票錢你要返幾耐工先搵到

如果你有錢，根本就唔使返工

所以結論樓主係on9仔

佢真係無啦啦去酒店搵你咪出事個地址佢講明唔可以改

你要用果D資料去報俾衛生署

衛生署就會出檢疫令叫你去你果間酒店度隔離

咁你cancel左個booking又點入果度住

呢個可能要打酒店問 酒店唔知就可能要衛生署/入境問下
但個人感覺就應該唔得嘅

岩

唉 機票再加酒店都成皮有多

計埋餐餐外賣係要㗎

上到嚟當你贏

其實唔係。1開頭個間細d 我換大左

其實可唔可以落去做gym

啱啱望返又真係唔同

如果經濟有困難 有冇得叫政府支助部份酒店費？
越諗越on9 比個仆街肺炎搞到錢冇晒要用起呢d捱貴機票同酒店到
好地地原本可以家居隔離又取消埋 又要洗多筆
外地打工剩餘既錢就要用晒起呢度

唔可以返唔到房

緊係唔得

真定假。得一次
呢間無講wor
琴晚青衣個間就有

可以問下嘅...但應該叫你住平啲乍最多

真wor 條女咁同我講 話到我完左隔離仲想住就問佢拎過張房卡

得。你預落機比人拉
因為你cancel左你估人地hotel唔會通知機場？
全部都connect哂架

有冇話家居隔離幾時可開番？

問林奠

有錢又想返工都唔得？

Who fucking care ?

正傻閪

咁你返黎乜都未做就洗一筆錢先wor
留係英國有咁差咩 留係英國，如果真有疫苗應該比香港早得打，返黎做乜

而家啲手帶咩樣

一提呢條仆街真係人神共憤

我個景望到海

酒店食三餐個價係英國價黎。貴到仆街

你點拎衫比你屋企人？

無追哂post
樓主本身英國之前有無做野？定係學生？
另外想問下除左3餐外賣 其他食物可唔可以叫staff幫手買 例如生果

應該唔會發生。
聽講12月開始無論邊到返都要hotel quarantine

白色果條

係英國唔使比租咩。都係貴啦

白色的一條膠帶

300蚊但認真想試一日

擺門口叫酒店俾我屋企人
屋企人響front desk講房號拎嘢

間房得你自己邊有人一齊

係英國做嘢
無staff會幫你買生果的
佢地連幫你外賣交收錢都唔肯
你只可以foodpanda or deliveroo or UberEats
預都要比運費

How dare you我望街

Okay. 咁都幾好 我叫屋企人拎d snack返屋企先。
我買左一大袋

Deliveroo迎新第一單100之後14日免運費
非打手

一開頭佢比間望牆嘅房我。嬲到我

俾多次

都唔知真定假。我今日買左。個apps完全無反應

一齊返得呀哪有女.jpg

我估得鬼佬會叫

我都唔知 但food panda間間都有運費 deliveroo有啲免運費

Thanks
我14日唔食生果又唔得
我搵唔到工都準備返

左邊兩款算舒服似乎

我都想望下海

流架deliveroo 佢嘅免運費係你order 100就免

白色果條 都會有時刮手 不過activate之後可以劣佢出嚟

仲有寫字樓

第一次用 學到嘢

如果我唔叫你劣 你都唔會劣

但睇唔到對面啲OL

我有諗過剪斷佢但無工具

所以我先想知。佢14日免運費到底真定假
因為我真係買夠100今日。但個apps都無反應

睇到哂。黑C

我都唔知 信住佢先 為左佢我第一次註冊deliveroo

剪一定唔得。佢有電線連住。你用燈照下就知。
一剪佢應該知

仲以為啲窿嘅位得膠無其他嘢

有150個負評。我地真係係人眼中係帶菌姐
Btw 巴打係英國有無見人？出街食飯

似係你條懵撚自撚私咋話，人哋香港人做曬tests，跟足規矩，冇豁免，返自己屋企關你撚事咩？人哋有做tests就可以落入源頭不明，咁你條On9 冇做過tests 更加可以係播毒狗啦，你又知你冇中過？

發夢去埋蘇格蘭tim
但唔係成日出街食 自己煮多 佢lockdown前有去過啲pub同餐廳食飯 有見人呀都 咁當然係戴罩啦

屌你 你返香港播毒

我自己揸車point to point
無咩必要都唔除罩

我都有去Glasgow and Manchester

不過我係車都有帶口罩

Glasgow停左日 有去manchester睇樓

自己架車都戴 廢事除 我響果邊買埋dettol 枝surface cleanser返嚟幫間酒店消多次毒響果邊就更加做多啲啦

睇姐

有冇成功例子

返來之前邊度做檢測報告？機場？貴唔貴？

想問

如果一個英國返嚟係酒店隔離，另一半係香港，可唔可一齊隔離14日，唔出房門。

P.s long d情侶，本來好期待有得痴埋咁多日。。宜家有機會一年大部分假期都各自留係屋企自己過

Hotel 俾左幾多錢？

Same here

BA而家但有咩飛機餐食

之前睇新聞話裡面有電子零件 用來send藍芽信號 所以剪咗一定會知 但係政府有冇人check住我就唔知啦

佢有冇提供酒店俾你揀？有冇得平啲？定係自己去出面既酒店自己book？

錢唔係問題，思鄉先係問題

冇諗過完全唔擔心呢個問題

交咗一年租同8萬鎊
其實計月入中位數x6個月已經穩陣，照計可以再少啲

我覺得酒4 5000應該勉強啲 12月同1月嘅酒店價錢都幾貴下
同埋英國咁嚴重，啲人死都唔戴口罩

思鄉
我認識既香港一早消失左啦

如果唔係父幹係靠自己唔做嘢又點有錢呀

你打電話問下啲酒店
有啲唔係名單上但其實都接受高危地區住
佢名單上啲酒店除咗荃灣果到，港島果啲基本上成個隔層你預洗萬幾兩萬蚊

平啲就冇，跟番市價，但接受高危地區嘅酒店唔算多，有起價跡象，特別12月1月

扮咩呀你

1 暫時唔使，因為我10月頭入過。
2 係，可以，做大約1 2分鐘左右。好快， 等一個鐘
3 如果你早上機。要等result 出先可離開去你book個間hotel, 預左等得耐，
如果你下午機就去青衣過一晚，第二日早上先有結果。做完test拎左行李就車你去hotel, 唔使比錢，包左晚餐同早餐。但係你都要照book落機個日hotel 14日，預咗係住小左1晚你自己book個間，但青衣個間都當第一晚

機場£80 上網睇同book

當然唔得

6300

無食

自己上政府網睇到有list

喺英國讀書，諗緊十二月返唔返嚟好

上年訂咗張機票，要2020前用
但又要畀酒店錢，1月中又要返去

12月酒店要訂趁早，我個親戚訂12月好似6定7已經加到成萬幾

返嚟做乜？
唔係親朋戚友有事，就無謂返

係 都好過喺機場齋等10幾粒鐘
利申同一班機

國泰早機到香港
之後要等10幾個鐘先去得酒店？

好大機會
聽衛生署啲職員講下晝機先會去酒店一晚等結果

嘩 坐完11個鐘再等10幾個鐘

早機到香港要慢慢等佢出結果

早知唔訂國泰

巴打幾號機

22, 你呢

我都22 號不過係ba晚上九點，睇緊有冇得改早兩日

BA夜機既話 入青衣住一晚再另加自己訂既14晚？

訂15晚
因為佢計你落地個日已經要訂咗酒店

I see
我早機 訂14晚

想喺依個po放負
出面po就廢事
英國真係好撚落後玩白人至上優越感，唔戴口罩搞到今日咁，見到啲白人真係覺得佢地好Q蠢
嚟緊返香港

因為未係英國生活過又或者係香港過到好失敗

啲白人要堅持咁撚on9除非真係等疫苗面世，如果唔係永續肺炎，得閑封下城都死得啦

封咗城，雖然好多舖頭要關門
但我感覺條街嘅人多咗可能因為啱啱又開返學
依然全部人一落車，一出舖頭就除口罩，有後生仔上車坐低就除口罩
英國政府原本已經夠窮，再因為依次病毒真係破產都似本身工作機會已經唔多，嚟緊有排捱

出面啲po仲係話有人揾到工呀邊個過到去英文都唔識揾到嘢做
完全係淨係睇到啲倖存者
以前係真係你肯做就有得你做，完全冇搞清楚肺炎對英國有幾大破壞
但講事實會俾人屌到仆街覺得係5毛
城都封埋啲鋪唔開你點會覺得工作機會多

三餐都係包嚟

8萬鎊整埋hsbc premier?

好多樓花

訂左14晚 青衣果晚計14晚嘅一晚 張強制檢疫令係由你到香港果日去到第14日既23:59
實際上坐BA=青衣1晚+13晚你book嘅酒店 但你拎boarding pass同到香港俾衛生署啲人睇果陣要show你訂左14晚嘅資料 所以酒店係要訂足14晚

應該點講好呢
響佢哋嘅眼中武肺都係流感/傷風感冒嘅病
大部分人symptom好輕鬆甚至無，奶左就self isolate 10-14日 結果又好似係2-3個禮拜會無咩事
咪覺得我地小題大造

無架真心話難聽入耳 要自己感受先知
我信有人搵到工 但10個黎都唔知有無1,2個

I see! 我到時喺機場煲netflix算

冇整
係英國開戶口直接過錢過嚟
之前要50$手續費依加匯豐one免費

除非有幾百萬成千萬現金啦
如果唔係好似我呢啲身家開個premier ac要保持最低存款額就等如唔好洗錢

蝕咗，我訂咗15晚

當瞓多晚酒店姐

都係嘅 依家網上搞唔洗手續費

走得果陣想去香港機場免稅店買嘢都唔得 圍住咗無開

唔係嘛開都唔開 唔洗比租咩
個流程係咪 落機就去做test, 再喺嗰個area等結果？

好詳細 唔該哂巴打

自己坐車去酒店？

鬼城一場武肺搞到幾多人無野做

青衣果程佢有大巴
去自己訂嘅酒店自己坐車

但一聽到lockdown 唔可以mix household阻佢哋飲酒開party都係拍枱拍凳

硬係覺得個隔層政策鳩流流

佢安排青衣果間都唔係點覺得有消毒過 果晚我戴住口罩瞓 望出係係碼頭就諗起之前啲船員感染個案

咩級數？點解咁平？

4星 個人感覺對得住個價錢嘅 但房唔算大

冇自由行後香港啲酒店都好平

算4星？網上係4星

乜service 都無得享用。呢個價差唔多啦

邊間隔離緊

勁有錢

我有幾個朋友都中左。都覺得無野
我見佢地照行得走得。係我地asian錫身。一d病痛都唔想有姐

無錯

我就係下午機 落機搞左2個鐘左右就去左青衣

congratulations

而且一定人多
你BA班機得20條友

Ba 一日得一班

屌奶星

訂14已經okay

不過其實covid又無想像中咁慘
後生中左多謝無事

港島都好平,屋企人12月返，14日都係4千幾仲有早餐

師兄你係點book的？ 我過多個月都諗住返嚟之前做依間

想比較下有冇方便啲嘅選擇

呢條咁既樣，政府好似用緊80蚊買

Ba好撚少人 打橫瞓都得

不要再說了

識人中咗 loss of taste and smell
之後self isolate
中嘅原因係開party
但其他無太大影響

其實我哋試過SARS 所以唔想中 個病可大可小 係佢哋覺得我地大驚小怪

Google “collinson”

好正

我呢邊條街少左人其實

我好多鬼佬fd都失業，明明高學歷，而家做KFC

Co 你老母vid

岩呀。。。。
同埋香港人黎到，你做得d咩？
本身高學歷，乜乜師唔使講啦，難搵努力搵都應該搵到
低學歷，如果你做勞力工作又夠d白鬼黑鬼高大大隻 人工又唔夠東歐人低。人地點解要請你
如果你唔上唔落，想搵份文員嘅工都難啦，係都請返自己人啦，做咩要請你
所以香港人黎到，做餐廳waiter 啦，做舖頭sales啦，做KFC

有錢就係任性

佢幾點call你有result?
佢9點9打黎

D人都係照gathering ga la。無人理

有無咁誇張
帶住口罩訓

我怕死

11點呀

根本連鋪頭都唔係嚴格執行face covering

中左邊會死

我仲同過2個中過嘅人有接觸過
不過我有帶口罩佢地無

呢個世界唔係非黑即白
人都唔係得有錢同窮兩種

嚟緊全世界（除中國之外）都要做酒店隔離
唔知會搶貴到幾多 下個月仲要聖誕
啲人又會去staycation 仆街

咁樣都好牙煙

都係果句 酒店其實有好多選擇 但你有部分要求果陣咪會貴啲
貴幾多唔預測啦 但佢咁樣一鳩打沉中國以外嘅人
可能令本身非公幹嘅人/計劃返嚟嘅人改變計劃呢
唔需要太勞氣 日日mon住酒店個價先 唔響chp提供嘅酒店list就問定酒店收唔收先

點會牙煙，我keep住搽手 keep住帶口罩
痛毒會經口鼻。兩樣都保護哂

Staycatin唔影響嘅，我相信揀得做隔離酒店果啲唔會有人去

最緊要都係乾淨姐
本身我唔喺高風險返香港 仲問咗人借吉屋住 所以我好勞氣
我都未知幾時確實番到嚟 所以驚會撞正聖誕假

未必㗎 其實全香港酒店都可以做隔離
係睇間酒店肯唔肯收
所以staycation 啲人根本唔會知你而家有冇隔離人士住緊

隔離人士應該冇幾個人肯俾果個價錢，之前想住帝京唔算靚都要成萬蚊
不過個陣打去問佢唔受高危地區人士

唔知堅定流啦 睇過份嘢 你戴對家唔戴 感染率好似都有75%
再加上果兩個係確診

確診但已經好返
叫左早餐食。放低左deposit係對面茶記。
終於有港式奶茶飲

去得staycation都係比較高級啲 打下卡開下P
我哋過完14日就算嘅 甚少揀果啲嘅

膽搏膽
間茶記咩名等我試吓先

我都問過佢唔收
仲有rosedale ，regal嘅都唔收高危地區返嘅人

啱啱見到佢依加住14晚七千幾好想住
又大又舒服

好似叫喜悅

頂你依加我book咗帝盛住先好似5 6千蚊但得百幾呎
但帝京足足我間房一倍

公開的秘密

唔收隔離都無辦法

你叫屋企人擺低deposit?

我記得你去咗英國睇樓

係呀。

睇姐啲廣告賣咁恆咪睇吓Manchester咩料

之後你打落去叫佢整 佢響條數扣？正wor

Yes, something like that.

Because they don’t accept payme

我連睇都唔敢
依加睇到加拿大個政策好似幾吸引

我睇吓屋企人制唔制先

睇吓唔洗錢嘅
加拿大好似都要等佢出detail

唔會唔制掛我屋企人話要送飯我食

Link?
But what do you think of Canada?
我都未去過，聽講好凍

冰天雪地凍過英國好撚多
佢未出詳細資料
純粹聽親戚講加拿大好接納華人，同埋如果有得揀覺得加拿大背靠住美國可以比起英國可靠啲咁

其實英國就麻麻地囉
我覺得無乜優點

個人感覺響英國同美國之間
凍唔凍睇係多倫多定溫哥華

除咗樓大啲平啲同政府問題之外完全冇

邊到無咁凍？

溫哥華暖好多 多倫多-20度好閒

溫哥華凍極都係零下幾度 咁當然睇地區

想問下巴打
你做完test去酒店係點去？
一定要的士？ 定mtr都得？
我想車老母去屋企 比啲野佢

幾正？

BA-青衣瞓一晚 negative再轉自己酒店 交通工具有的士 免費大巴去青衣站 屋企人可唔可以入酒店門口接就唔肯定因為青衣果度要入私人屋苑有閘入
CX-應該早機到香港 坐10個鐘等報告再去自己酒店
中途聽講係自己揀交通工具

唔好俾人篤灰就得，收好條手帶

咁都要快手嘅 住港島book間大西北嘅 咁耐都唔見人好難唔懷疑 要俾嘢老母可以到咗酒店reception俾嘅 唔洗咗心急

瞓得著真好

屌一百公斤，每個件當你30kg計都起碼4件

尖

可能我虧掛

下個月返香港隔離 真係要三餐都deliveroo?

酒店都有野食俾你既....

$108 一個鼓油王炒麵

如果有屋企人買俾你食就當然好啦, 但無既話都係叫外賣, 或者捱杯麵

可以屋企人送飯 可以外賣 可以食酒店嘅

諗到三餐都食到香港啲嘢已經好興奮

你仲有一個禮拜到姐 好快過

你果陣要咩

打錯 我車佢去酒店隔離
咁起碼佢可以比啲野我 同埋見下我🥺

應該可以 都係睇佢搭咩機

巴打你預佢坐的士會穩陣啲

巴打你喺邊個機場做？
機場邊度有得做test 上網search又唔係好見到
見到NHS唔得都唔知可以邊度做

你上Heathrow 網睇

其實你地去完英國有冇種更加想留係香港
唔計政治因素

我喺manchester到飛
唔知點算

啲女得唔得

少數肥撚到仆街，多數都係肥，少數瘦，仲有好少運動身形
講平均計香港啲女正啲

我一半一半
其實搵到野做想留係英國 想體驗下外國工作

呢個我都係，但心入面係純粹想體驗
最想係香港好似以前咁

VS流程係咪都係一樣

Same 但已經返唔到轉頭
可能我有本地情意結 同埋覺得喺香港事業發展會好d
未真係大決心諗會移民

其實主要係為咗下一代而走
你問我自己其實就好想留番係香港，始終出世係到生活咗咁多年

香港夠熱鬧生活急促個種步伐其實已經徹底習慣咗，完全唔覺有壓力

可以話真係為走而走，同埋雖然香港人講就講抗爭到底，但依加有加拿大，bno,遲下唔知仲有咩國家跟風
香港嘅人才同財力差唔多轉移去世界各地，之後就得番一堆支那人沖入嚟，而且當啲香港人走晒去外國落地生根仲邊有人得閑理香港

到時啲連登仔：真香港人已經去哂加拿大同英國，唔洗再理香港班支那賤種唔好幫佢地爭取，由得中國玩爛佢

其實如果早知都係要移民我早兩年同ex結婚拿澳洲籍，當初我仲太後生唔想結婚又冇諗移民，依加後悔緊

同埋唔計政治，住屋同工時問題其實我係到都唔及我係香港自由同舒服，我係香港以前做展覽想番幾日幾個鐘都係自己揀冇人理呢啲真係睇自己啦，有啲人係香港過到好壓迫好辛苦可能會熱愛西方國家嘅

但你真係有咁多野拎過去拎返黎？

有啦 無論點都會想返嚟

我有 去過世界好多地方做嘢同住。
唔計政治同住屋問題。
香港係幾好的，生活多姿多彩
成日都有新鮮事物，食物種類多，有平有貴選擇
外國平只有junk food

因為叫左老母買啲酒比我 同帶左對鮑魚返黎
想擺係屋企先 如果車佢 咁我地就易好多

好同意
巴打都做過唔同工

早機到就預咗要下午一點後先走得，不過呢就可以搏大霧返屋企先，夜d先去洒店隔離，不過就辛苦d要係機場等。依家機場整緊快速測試，有望之後會快啲有result .夜機到就舒服d，整完就可以去隔離洒店訓一晚等第朝洒店通知先再走。
出名個幾間隔離洒店十一月底開始都幾 full.有d 得番套房要萬五起跳，當然唔介意錢嘅可以住 tst d 5星洒店，2xxx 一晚，要打電話預約講明係隔離。
如無意外隔離令起碼去到出年第一季後，最保守估計，你見依家歐美情況只係變差緊。

利申：第三次隔離洒店中 。

英國好似係高危地區，係咪要指定酒店隔離？

基本上除左中國之外，任何地方乘搭飛機抵港都要酒店隔離14日

我知要酒店隔離，但高危地區係要指定酒店，唔係高危地區就全香港酒店都得

想知洗唔洗print 個酒店 confirmation 俾佢哋睇架？
黎緊會返香港

你電話show到就得

響list嘅都未必間間收高危 但大機會會收 要問下
亦都有唔係指定嘅會收 但你預都唔平下

叫外賣寫清楚地址，叫有湯有飲品的要講明小心倒瀉！ubereat服務最好！
換床單掉垃圾房口打7字，佢唔入得嚟但會俾你自己換！垃圾放門口！
想外賣快上房唔好黃金時間叫！
附近有三哥幾好食，黃店有泰cool

Ubereat同deliveroo foodpanda 運費其實係咪差唔多？

屋企對住dorsett, 揮個手

係，但信我， Uber eat因為要影相，所以無咁多仆街嘢(雖然七成外賣仔都仆街，我俾外賣仔打過)

同兩位諗法都有d相近
因為如果長住一個外國地方要考慮既野多好多
生活環境 文代價值融唔融入到當地生活 英國係幾好但未有個種好想留低既諗法 呢一刻既我都係prefer香港多d
要長住都係為細路教育 不過而家無女所以未有呢個煩惱

打客咁撚癲
英國用Ubereats, d 外賣仔好好態度

我係工作人員！歡迎光臨

係，一直會係咁轉行去體驗下，除咗展覽呢行真係長做之外
基本上由我出嚟做嘢每半年鬆啲就轉一次行，當初諗住到就30歲去考政府工

本身同另一半都諗過如果係香港發展就草錢送個小朋友去外國

我對面係office
有黑絲姐姐
Btw 你係有錢人

係英國悶到抽筋我瞓到啱啱先起身，依加係英國晏就6點

Exactly, 大家都係英國返。住過就知麻麻地

我jet lag日日訓5粒鐘

無兒無女真係無咁大誘因走，睇到身邊有朋友做dhl 管理層，純粹因為有degree做得耐但冇專業技能，佢月薪都有成8萬幾，仲要啱啱呢兩年公司先俾勁多機會佢去出trip升職，都已經成4張幾

佢為咗個女諗住下年年中出發，俾著我真係會放唔低，佢同佢老婆兩個夾埋差唔多都15萬一個月，但兩個都唔係專業人士，仲要40幾先離開去發展

英國上機個test唔係optional咩？定係mandatory?

我諗呢個都係幾多人既做法
始終香港份糧高咁多 不過如果想一路睇住小朋友成長就可能過埋去

可能我黎得唔耐 未太深入了解 今年又撞正武肺
有時都想知由細讀到大d人點睇 e.g 中學讀到大學grad

唔簡單 40幾都到左人生中場 重新黎過唔講錢都好大勇氣

以前女朋友家姐就係，但佢住係London,慣咗夜夜笙歌，佢番到香港嫌香港嘅夜生活太單調個市場太細

我地係用平民百姓嘅心態月入兩萬幾去計，就算你唔洗住屋兩萬幾都唔太會玩到啲咩，食嘢都要睇價錢
但香港我月入兩萬幾如果你唔草錢可以話要玩乜要食乜都有

其實你都應該察覺到如果係到你想好似係香港日日出街食飯睇戲份收入係應付唔到
由中學就去外國讀嘅人佢地根本屋企都好撚有錢，佢地要繁華可以搬到去London zone 1到玩
想靜啲可以搬出效區
而我地根本冇能力搬到去市中心住，但香港你住得僻極咪都係一個鐘內去到香港任何地方咁濟

個陣女朋友家姐唔計住屋一年生活費都洗成40萬（從來唔煮飯）

都好瞓得

分啲黑絲姐姐俾我呀

好有經驗

你ex嘅家姐慣咗洗腳唔抹腳
響香港你搵萬頭都好 當你住屋唔需要理 都可以三餐出去食， 響英國我諗一個禮拜就用晒

其實你都知三餐唔煮飯一個月洗兩萬幾真係差唔多
所以真係唔好問啲有錢人點睇，你有錢住係最繁華地段實好玩，問題係我地應該用番平民百姓收入去睇英國

但香港萬幾蚊人工如果你唔洗養家你已經過得好快樂，好快啲人嚟哂英國之後就會發現你搵萬幾蚊其實真係冇咩娛樂，情況就好似我依加日日煮下飯同瞓覺

個個計洗費都係計到挑戰人生極限咁，咩住就4000蚊，食飯兩千蚊，坐車就堅貴都兩三千蚊
跟住就出個總數一個月一萬蚊都唔洗

計得呢啲數嘅人一係冇搬過出嚟住一係真係毒撚冇娛樂

唔分

傻傻地。遲早返黎搵唔返份工

太有錢

英國邊有咩玩 最多每晚去飲嘢。放假揸車行下small city or town仔 去下country side 仲有d乜 又凍
野食平又得junk food, 貴就真係我好小食。
香港仲有平選擇仲有飯

agree
我覺得外國係空氣好 地方大 自己煮大大舊肉平d之前無咩優點。教育如果你唔係貴族學校，好雜的

你做開邊飯？完全找唔到野做？

大大舊肉係我未試過咁樣煮之前覺得好撚爽
係我煮咗之後食咗一半個刻我發誓唔會再咁樣食其實成日話啲高級肉平，講真你有幾可日日咁樣食，唔通真係以為平到日日食得起咩
寧願洗幾舊去食放題

已經book定位下個月去食殿大喜屋放題

我出差去英國。但lockdown 無得見客咪返香港
等解返會再返去。不過身邊已有幾個鬼佬fd失業。
都係高學歷，捱儲蓄中。
香港人黎到又做得咩工又唔夠人東歐中東爛民大隻。人工又唔夠大陸仔人工低。想搵份文員做，人地做咩唔請返白鬼？ 香港人如果你唔叻，黎到只能做下層，本身香港叻搵到食嘅未必過嚟啦。
香港人黎做咪做餐廳or自己開舖

Birmingham 都有放題食，係我呢世人食過最垃圾嘅野

食米豬蓮1星唔知算唔算平 3 course lunch £45
Dinner £55-60 屌又真係幾好食

平過香港囉。我都好少食

講起係喎嚟之前都特登想去食，但我怕死驚中肺炎一直冇去到

大大舊肉食唔曬除非多人
講真英國好悶 除非有錢 可以成日周圍去 佢優勢咪飛啲歐洲國家平
正常人慣咗響香港嘅娛樂會唔慣響呢邊嘅生活
所以真係問清楚想走嘅決心同個理由 你肯融入西方社會 我相信係另一種樂趣 但為走而走 然後屌呢屌路嘅真係諗清楚先

睇返地區啦都係

但出面啲po啲人問起英國生活點講內心說話會俾人屌到變牛肺第一句就車埋嚟依加你走難當自己嘆世界呀

食過兩間1星 都巧正

如果有錢住市中心都係會多嘢玩嘅，但普通打份工嘅就真係唔洗諗咁多

果啲一味得個屌字唔肯聽人地經驗分享姐
事實上好多人都會有咁嘅感覺 好正常 但呢度慣咗屌咗先

果種過幾條街就有好強烈嘅對比 明明上條街啲屋都好靚 下條街啲town house 又舊又殘咁

我都開過類似嘅po 又係比人屌帶風向

做下層咪下層，工人階級必須領導一切

呢啲睇人啦，好多巴打廿幾三十歲啱啱起步無耐嘅未有成就冇咩所謂啦
有啲事業有成又唔係專業個士唔係咁易擺得低，你諗下你人生投放咗半世人時間都爬上去突然由0開始，憑年紀嚟講仲有冇機會再爬上頂峰

當問 如果觀塘果間
你地有冇偷偷用電磁爐煮野食

癡撚線你想間房幾大陣味
完全諗都冇諗過

其實職業無分貴賤 最緊要唔好睇自己唔起
藍領有藍領做 白領有白領做 個重點好似巴打講 本身做開白領嘅去到外國 做唔返自己本行 放唔放得低自己身段去轉行呢？
同埋去到外國之後 搵幾多先夠洗又係一件好值得思考嘅嘢
建議都係去體驗完問清楚自己想要咩 想點行先做決定

電磁爐啲油煙怕會著個煙霧探測器
你可以諗吓屋企人煮好嘢 俾你食會好啲
或者唔想屋企人咁辛苦可以叫佢哋去對面喜悅冰室擺低deposit

有冇人住過絲麗?覺得點

講緊邊間，遠東，海景定荃灣

荃灣

幾乾淨，呢個價錢算靚
但真係好細間

如果你唔做運動都ok,我印象中做掌上壓都唔太夠位

Ok thx

d網訂14日酒店得唔得

得 但你confirm間酒店收你先得wor
支網不了

食飯真係好撚貴 平極都要6/7鎊
人工無返3,4萬住倫敦搞唔掂

我幾鍾意睇自然風景 英國d countryside/town仔同海邊真心幾靚
好似香港咁行夜街就無ga la

應該唔得

因為佢要用隔離措施隔離你間房
好似東方富豪咁 4xxx
booking唔適用於 quarantine
quarantine佢收 6xxx dklm

on9政府夾硬要人比錢酒店撚賺

睇到隔離po諗住借盡財仔再移民真係再刷新連登仔嘅形象

cls 睇到呆左

借錢移民 一直都有呢個講法架啦，都唔係咩新嘢，不過如今改曬制度，好難用翻個招黎借

青衣果間好垃圾
早餐都叫ok 既

有冇得俾錢要多份早餐，呢個份量我會餓暈

想問book book 指定酒店就得？唔使特別搵quarantine plan

唔係間間酒店接受高危地區，你要打去問下先

Sorry 冇睇到
就咁訂14晚就得
不過我個陣官網訂，驚要改日子多手續

結果班機真係取消咗

應該無
但我之前住啟德對面嗰間
係可以俾$再叫既
但當你睇到一個炒飯差唔多二百幾蚊果時
你就決定想放棄

人無恥便無敵

咁快知道取消咗你唔係 21 22返咩

好耐啦，我月頭訂咗21號飛，好似9號send email俾我話取消咗，之後揀咗第日
發覺ba啲機依加每幾日先有一班

咁爸打打去酒店改日子？

我返果陣無取消可能11月頭返
不過都合理嘅 因為真係半機人都係 油錢人工都蝕埋

又係我 又嚟煩樓豬

3. 一份中文或英文的證明文件，以顯示該化驗所或醫療機構屬ISO 15189認可，或獲所在的地方的政府的有關主管當局承認或核准

其實噉即係係咪只要有UKAS嘅認可，就算冇ISO 15189都得？
因為要ISO 15189嘅lab好鬼難
住近london嘅人好幸福 有得用heathrow快靚正test

如果落機要住青衣，洗唔洗打電話同酒店講遲一日到？

我有打 打好過你咩都唔講嘅

係，打去酒店講聲即刻ok免費
會好多手續搞

我想問如果坐ba 下午番到香港 咁番到香港果日係咪都要book 定hotel 計14日, 定係話要book 多日?

我唔肯定，我book咗15日

你番左去未 我應該12月中 機票同酒店都好撚貴 但又唔想等1月先番

雙腳踏入香港邊境起開始計14日
利申BA

過兩日番

12月中超貴喎橫跨班有錢仔放假同聖誕節
諗淨係酒店同機票夾埋都差唔多兩萬

咁你forfeit左幾多個月租而家?

想請教多樣野 BA如果真係cancel 會幾時通知?

帝盛系列嘅酒店，月頭book五千幾
啱啱睇已經要8000

灣仔帝盛我月頭想book已經滿咗，個陣7000依加好似萬四

佢email早咗12日通知我

你下個月先訂應該仲貴，絲麗？

12月借會好旺，應該好多留學生番香港
所以我11月就走

係14晚15日 定 13晚14日就得

我自己係晏機要住一晚青衣，唔肯定所以訂15晚

呢度有幾位巴打話14日OK

我就咁填uk

普通加數
Eg. 英國9號飛 香港10號到 咪10+14（10-24）咁訂
利申係咁訂：就隔離完

免費

Book左邊間酒店？
駛唔駛指定酒店？

政府講既指定酒店係for高風險地區入境人士？
定全部都要入住指定？

高風險地區
但你問下有啲酒店係直頭唔接受隔離人士入住

想請教多少少野 BA check in 時有咩要特別注意 要唔要比埋hotel reservation 佢睇 我得email confirmation 有我名

佢會問你拿陰性證明
同酒店個張單
要印出嚟好啲

我有張單但係pdf 都唔知去邊到print.......

應該係要印，英國同香港機場都要睇

青衣間酒店差到冷氣得風
成地污糟到

無特別注意
流程到機場要有test result顯示你negative咁就可以check in
Check in果陣佢會問你14日內有無去過邊度 你自己諗下啦然後睇你test result同酒店14日confirmation 我就show email都得既
去到香港都係show email就得
你肯定到你要show果陣都開到俾佢睇就得 唔洗print 出黎 當然可以print係最穩陣
但我無print都得

講左好撚垃圾 一啲都唔似有消毒過所以我戴住口罩瞓 屌佢老母

往巴喺機場搞左幾耐先去得酒店

ok thanks

你幾時走? 都係LHR?

最近睇緊咩書？

聽日, 係呀都係LHR

講起就開心，6點鬆啲啲架機到香港
11點到酒店
因為撞到有班機超多賓賓

爽皮
我預左喺機場瘋狂netflix

全程你係不斷咁龜速移動唔係坐係到

好喇咁 當郁下對腳

好嘈下其實

果陣4點半到 玩到8/9點到酒店好似

我班機仲要delay咗
嚟到得兩間餐廳有外賣

出左未？

同我同一間房😂

我唔想走

你指唔想返英國定咩
幾時要返

唔想離開間房

已經慣左係酒店隔離

可能我有人工出你無我日日煲戲叫外賣勁爽？
我仲有2日。有d唔捨得
一出返去公司忙到仆街

你住邊間？

確診未？拎左$5000未

一樣 觀塘？

住到第十日仲要做多次

但好悶活動空間又細 我基本上都響張床度

你今日笑咗未？有無笑得靚咗？

果陣我都係呢個景

唔緊要啦 你嘅14日外賣生涯開始啦

可能我睇劇做運動FaceTime,吹水過得好開心
我好少係張床到其實, 其餘時間都係到睇緊野。
So I’m fucking enjoy it actually

佢好似香港果邊

我都有 但張凳形住污糟無成日坐 我呢啲潔癖撚嚟
試過由朝睇到晚睇到眼痛

咁有著衫okay ge
我睇左Queen Gamebit, Kingdom, 幾套戲
仲有無好介紹

我屌你返到香港食嘢好感動
劣食外賣都覺得係美食

帶咗大量消毒藥水

係14晚就得

仆街今日71單 我下個月返黎隔離 會唔會要加多7天家居隔離

又唔會嘅，其實我地英國返嚟前後檢測成三次喎
陽性係英國連機都上唔到啦
擺明支那果班免檢疫人士

香港都爆到咁
仲返黎做乜

返黎把撚咩屌你老母

香港都叫爆，咁英國咪世界末日

要見下世面啦係時候
今次係新病毒株喔親
自己諗吓啦

都係睇CHP頭 佢出咩新policy都要跟
你買咗機票 訂好晒嘢唔好諗咁多啦

我都拎咗枝dettol surface cleanser係咁噴
不過張凳係布嘅除非啲咩深層水洗唔係都作用不太大 求個心安咁

我睇返周星馳啲舊戲

係咁架啦。香港全世界最嚴重

10樓？

一份中文或英文的證明文件，以顯示該化驗所或醫療機構屬ISO 15189認可，或獲所在的地方的政府的有關主管當局承認或核准

想問heathrow做test會唔會派埋 定係要自己網上揾？

有冇得call g

依家入境係咪可以居家隔離？

城內既人想走 城外既人想入城

兩種概念

呃左，以為lockdown完先比走，早知月尾就返

同樣都係用外賣app, 英國budget 10鎊
返黎香港用$100 食多好多野

仲要好多優惠卷
Uber eat新用戶滿99減100

喺英國用過uber eats

開個新電話號碼同email

講起就搞笑 香港張電話卡約滿過左期

冇

感謝各位巴打 我而家係青衣等緊result btw 果盒飯真係

個shuttle 等得耐唔耐?

DNA比咗香港狗官?

而家酒店錢14晚你地租緊幾錢？
1月頭會返嚟

想返一返來轉Student visa
係咪會要搞好多野

食3-4餐

呃鳩人架。我第一日食左100蚊車仔面
之後send左10封email去無人覆過。
Foodpanda都係啦。又話咩新account新優惠
無成功過

我係香港quarantine 一日食一餐
仲要4點先食

我想詳細睇睇要做啲咩先可以返香港
有冇link

追下po啦，基本上啲流程差唔多由英國屋企出門口去到落地隔離完14日嘅流程都齊哂

食過唐人街附近

我成日食, 住個頭 味道算係咁, 可以解下home sick

佢以前附近有間馬拉嘢仲好食
但執撚柒左 屌佢老味

有冇咩隔離酒店(非政府list)推薦？

又計劃指定酒店隔離14日
想問依個計劃會唔會影響book咗非指定酒店嘅人？
如果book咗，到時政府唔認可咪仆街？

巴打book左非指定酒店？
幾時入住 ？有冇得refund?

我都準備book 個政府先黎話考慮計劃統一指定酒店 咁搞法都唔知book唔book住好

😂未book, 而家kick住咗
唔知要等到幾時
新年返香港，到時book肯定貴

農歷定西歷？
如果一月 就真係趁走book

1月尾
點解1月都咁貴？

我都唔知點解
一向年頭年尾都貴啲

好多都full
屌 政府係就快d講la
搞到我而家唔知book 唔book 好
正仆佳黎

睇住年初啲酒店1晚先租百零蚊
而家吊高嚟賣要成千銀晚
政府又係咁改scheme on9政府

又唔撚提供下補貼